## Курсовая работа по дисциплине КИС.

#### Мобильное приложение для мониторинга транспортных потоков для диспетчеров и операторов (под Android)

* Мобильное приложение позволяет авторизовываться диспетчерам и операторам Упрдор, ЦАФАП; 
* из удалённого сервиса позволяет искать проезды с фильтрацией по периоду проезда, ГРЗ, 
цвету ТС, модели ТС, типу нарушения, пункту контроля; 
* просматривать фото проезда; 
* составлять списки транспортных средств для поиска по ним; 
* строить отчетность: проезды за период, проезды по регионам, отчет по изнашиваемости.

#### Сборка

Используется gradle

```
./gradlew build
```

#### Авторизация

Используется server-side stateless auth с использованием JWT (Json Web Token - https://jwt.io/ {"alg": "HS256", "typ": "JWT"}, secret base64 encoded)